[警已報] 2018年最後一天我去左間黑店食lunch

是次事件亦同金錢無關
只係想分享一下 叫大家小心
講左我既經歷先
唔開店名住 暫用’黑店’代替
長文注意

我係團購網買左兩張2018年12月31日到期既’黑店’$100現金券
今日就去’黑店’食晏用埋佢地

經電話訂位點我有表示’會用兩張$100現金券並問需唔需要講現金券serial number’
店員當時話’lunch可以用現金券同唔需要現金券serial number 到時出示就ok’

我同友人各自叫左一份lunch set ($72 each) 同一份單點食品($128)
埋單時出示現金券
黑店男店員A ‘現金券lunch唔用得 要夜晚先得’ (全數272+10%)=$299.2
我簡述訂位時既對話
黑店男店員A就去櫃檯一陣之後話’冇問題 可同時用兩張$100現金券’ [(全數272+10%)-$200]=$99.2
黑店男店員A過幾分鐘又話’全單只能用一張現金券’ [(全數272+10%)-$100]=$199.2
我再質疑佢既決定 佢再次走開 就冇再出現過

幾分鐘後 態度幾差既黑店女店員B過黎
話’lunch set已經係優惠 所以唔用得任何現金券
而因為counter系統入唔到兩張$100現金券
所以單點食品就只能用一張現金券’ ($199.2)
並用惡意態度問我有冇睇清楚條款
又話訂位店員出錯
又話唔知道黑店男店員A同我講過咩 仲問我係邊位

黑店女店員B仲叫我地嗌多一樣野 令餘下單點食品價錢($28)過$100 就可以用兩張現金券

當時已經搞左十五分鍾 我表示對黑店女店員B既決定唔接受
強調唔係金錢問題 而係餐廳誤導 並懷疑有欺騙成份
我提出既然雙方對現金券條款都唔清楚 一係同團購網聯絡 一係叫警方公正調停
補充一下我同友人全程態度都係以事討論同平時溝通咁
並多次表明此仍小事 我唔係想小事化大
女店員B聽到我想報驚就開始怯 並係櫃檯聯絡團購網

十分鐘過去我既開始唔耐煩 我到櫃檯了解情況
黑店女店員B係黑店男店員C陪同下表示團購網冇人聽
我’其實搞左半個鐘 不如lunch set比正價 單點食品用兩張$100現金券cover 就算 反正大家對現金券條款都唔清楚 無謂再浪費時間’ [($72*2)+10%]=$158.4
黑店女店員B強調唔得
黑店男店員C認為係金錢問題話’我地lunch set已經好平 比menu你睇下’
黑店女店員B同時打緊另一個電話
友人過左黎 而我當時決定報驚

黑店女店員B 期間再三強調
1. lunch set已經係優惠 所以唔用得任何現金券 (現金券冇注明)
2. 單點食品就只能一次用一張現金券 (現金券冇注明)
3. 現金券要過$100先用得 (現金券冇注明)

我話等警方到先講

小插曲
等警員期間 有位女士用同款現金券比錢
黑店女店員B找多左錢都唔察覺
係女士話佢知 佢先有知覺找多左錢
你叫我點相信黑店女店員B

五名警員連同管理處到後
我同友人向兩警員AB簡述事件並告知事件同金錢無關
警員C話哩啲事最好向餐廳公司同消委會投訴
警員DE同黑店女店員B了解事件
期間管理處人員有影相
我同警員講 ‘驚今次唔係個別事件 可能有其他人有同樣經歷但唔敢出聲’
係雙方都係自己角度簡述事件後 無論收費如何 我地到櫃檯希望擺平事件
全程都有警員ABC陪同

黑店女店員B 話今次係special offer更新既決定為
1. lunch set已經係優惠 所以唔用得任何現金券 (冇改變 我亦同意)
2. 單點食品就只能用兩張現金券 (由一張變兩張 我表示疑惑)
3. 10%service charge 照用兩個lunch set同一個單點食品計$27.2 (不合理)
4. total= $72*2+$27.2=$171.2

矛盾出現
點解一時話部機唔可以入兩張現金券 但而家又得 仲印到單
我係警方黎之前提過同樣決定 黑店女店員B 亦拒絕過
有警方在場就用得兩張
既然單點食品已用現金券cover, 10%有咩理由用三樣item計

友人事前話今餐佢比 佢話ok並比左錢
收錢後黑店女店員B就笑哂口咁
又話本身都想比你用哂現金券blah blah blah 下次唔好用喇 真係好煩
我 ‘我下次都唔敢黎啦’

走果時管理處人員問我名同抄電話
我問係咪optional 佢話係
我 ‘咁唔洗啦 件事settle左咪得’

事件反思
希望各位係街遇到類似事件唔好怯
有不公就要企出黎發聲
如果唔係社會只會越來越黑暗不公

各位小心哩間餐廳

直接放出黎啦
加密想下一個人中伏咩

佢都傻
張野冇講就當佢幾時都用得
何況你仲問左先去
打死狗講價咩

好似幾正 聽日去食先

$100打咁大段野
俾tips都唔止啦
小家到呢

所以我都唔敢用香港團購卷

大陸果d團購 又可以過期退錢 條款又清楚
香港全部都呃錢 用團購又要現金比加一 又要訂位 又煩9

全單272 加一
點解最後用左兩張現金卷又72*2

如果你食個個lunch set有寫明係優惠套餐，咁唔用得coupon又好正常，多數叫套餐係無額外優惠，係正價menu單叫先會有

同埋，加一不嬲都係計所有食物，而唔係用扣除左現金卷之後個個數。

不過，個個條款寫明餐廳有最終決定權，所以係佢玩哂

Dodam Chicken
銅鑼灣波斯富街99號利舞臺廣場18樓A號舖

以下係黑店店名 地址同 fb openrice link
各位小心
btw 新年快樂

Dodam Chicken
銅鑼灣波斯富街99號利舞臺廣場18樓A號舖

你咁都講得出
一係你唔識讀中文
一係就mentally retarded

我講明唔關金額事
只係希望大家小心哩類餐廳既行騙手法

要講金既 我用左$200現金券換左一樣$128食品
你見我有講過咩

你啲窮人思想淨係識諗錢
原則呢？公理呢？
垃圾

照我記憶lunch set 同散叫menu 係分開
但lunch set menu 冇任何優惠字眼

黑店係現金券條款唔清晰既情況下
千方百計唔比我用現金券
最後報驚先有較合理既解決方法

買團購on99

打埋篇文上OPENRICE啦
多啲人睇到

食親咩都係原價加一 普遍都係咁
不過佢無寫明又係有問題

D團購價好多都係標高再比優惠 又限制多多

兩邊都on9

樓主你d時間一定好唔值錢

咁撚有公義

平時有無去為香港人出下聲？

你就真係人如其名醫好都晒藥費
人地D時間值唔值係你決定既?
所有野都淨係識用錢來恒量?

現金券同優惠券係兩樣野
現金券等於錢
通常唔會有優惠就唔用得

上得連登都幾浪費時間吓

樓主就係果啲貪少便宜閪客，最撚麻煩呢啲人

岩 唔好俾我見到樓主呢類人 係超麻煩

樓上有d人真係on9
樓主問過職員係可以用coupon
係d職員on 9冇講明
維護番顧客權益都有錯?

屌
少少錢又報警又打咁大篇文
香港人貪小便宜貪到成個乞衣咁做咩

屌你老母個臭閪
而家係餐廳應承咗畀樓主用 之後反悔又呢樣又嗰樣
貪乜撚嘢小便宜呀
識唔識字呀食屎狗

你張圖上面寫住
‘’每人每次交易只可以用一張現金卷‘’

間鋪冇寫明lunch唔比用係佢問題
佢一開始答錯你 投訴佢都係冇問題
但佢話只比你用一張的確係錯喎 你又質疑佢乜野決定？

究竟對方真係惡意態度定串親你先
香港人投訴 永遠乜都會加句態度唔好 冇片冇真相

人地都話明係餐廳反口 俾我都唔俾啦 一百幾十好多咩

如果張野,有寫句一切以本公司為依歸
咁係唔係冇辨法?

唔知以為係一千蚊現金卷

好似啲呀叔呀姑咁講埋晒啲婆仔數

咁樣叫黑店
買得團購就自己睇清楚條款先啦

咁樓主有2個人

’每人每次交易只可以用一張現金卷‘’

團購好多難以預料嘅伏
都係買唔過

咁多人批評樓主
不過多數香港人都唔係實事求事
唔怪得香港會沉淪
我撐樓主呀

佢要你係落單前出示優惠劵你又冇出示
你係果時出示左咪唔會有之後既事發生
如果我係間餐廳我實捉住呢樣野反駁你
我唔覺得間野錯曬，你自己都有做得唔夠好既地方

同航空公司超賣冇位俾你上機一樣吹佢唔漲

本公司保留最終決定權利

有幾何coupon可以一次用兩張

似係條女有問題多啲
同間野玩到報警
都冇話有個大粒啲既出黎
如果佢就係個大粒既就死啦
我係出面見到有差佬都唔入去啦
為左賺你兩個人錢 唔知流失左幾多客
定其實間野係冇人去

所有團購野都唔敢幫襯
用起上黎實係麻麻煩煩

現金券就係當現金用架啦，
好多條款個d 叫優惠券

點解要強調咁多次唔係錢問題
成段野不停出現100蚊現金卷
有爭執好閒，但係香港人好鐘意話唔係錢問題真係好好笑
唔係錢問題就一手撕撚左張卷再掉張一千落地找數叫佢食屎起身走啦

除非上次撞正個海關督察中伏就即拉

團購 = 呃錢

上面話小家真係冇錯，咁撚大間嘢一百都計住計住，執柒咗佢啦

支持樓豬以消費者身份爭取合理權益

btw, 咪撚用團購啦 , 好撚搵笨

呢間野都係伏
咸蛋炸雞好油唔好食之外

坐bar 台叫左個set 黎左幾樣野
食食下個經理話我地食多左個沙律要收返我錢
我同經理講：係你侍應比我
我仲同佢講無叫
個侍應話岩架喇個set包左
仲記得係個四眼侍應黎

個經理之後死死地氣唔收我七十蚊沙律錢

呢間野請都唔去
最後雞有一半食唔曬咁濟 質素仲衰過2185個零

沙嗲王

每人每次交易只可用一張優惠券

依句點解?

屯門間象泰又係咁，張卷冇寫唔可以lunchtime 用，去到話只可以用係單點，on99

抵你溝唔到女啦

你依隻港豬， 不如講下樓豬做錯邊part呀？

推

落單前要出示 點解樓主唔落單前問清楚兼出示現金卷呢？

3. 10%service charge 照用兩個lunch set同一個單點食品計$27.2 (不合理)
既然單點食品已用現金券cover, 10%有咩理由用三樣item計

^^^^^
全文你都啱 就係差依點

Service charge真係按原價計既 一般都係咁做
不論你食酒店buffet or 一般餐廳，用團購圈/任何優惠（如指定信用卡六折），計服務費都係跟原價計

你可以自己上網睇下依類優惠既條款

咁餐廳咁多打手，定呢到太多5毛想拖低連登質素？

其實間餐廳蠢左

張卷有寫 不能同其他優惠同時使用

店員只要解釋 lunch set已經係優惠價 所以唔用得 就得架啦

係班on9 仔 電話 同 第一次對話答衰左啫

見到佢呢段嘢已經幻想到佢係餐廳既西面程度..

用親現金卷，加一都可以用現金卷俾
Buffet用優惠價就正價服務費

咁你有冇幻想下人地有拖拍既樣？

其實都可以叫SET
照正價計咪得囉

依單野 明顯係 電話同第一次員工答錯 誤導左樓豬

但店方亦有理據唔畀用依張野

1. 店方 要為佢地鳩答道歉
然後照畀佢用 但用正價計算 再扣coupon

好多人唔識字

2018年12月31日到期

你幾時去食？

親 我近幾年買親團購卷 都係現金比服務費

lm

自

張野寫到明落單前要出示 樓主有無呀
如果出示左應該會少左好多誤會

同埋通常「每人每次交易只可使用一張現金券」係講緊一張單 一個比錢
樓主兩個人 咁一齊埋單 一個人比錢 佢就計你一個人交易咁

應該係樓主 見個團購無寫清楚條款 就走去屈人

要質疑冇問題，但叫埋警察去，對方餐廳都讓步啦，樓主都唔願意平息件事，到你個fd頂你唔順 出黎講話ok比錢先解決件事

樓主係女人的話應該比依度d人鬧到pk

話電腦入唔到兩張昆鳩你姐
比個落台階大家
係要jer 住曬 直接答唔得多數都發顛架啦
普遍都係咁教人答

Service charge跟正價收係好多間餐廳嘅做法，樓主第一次出街食飯？
再講，買團購券目的都係為慳果幾十，service charge係咪要用原價又咁執著，但又講唔關錢事
張現金券lunch set唔用得就肯定係當時電話條友講漏，以為你嗌其他正點野，我覺得稍為有用開團購券/出面食開飯都有個sense覺得未必收，會主動問下
你唔問唔係話你錯，但睇你嘈果幾十蚊就話要報警真係on9到震 你想警察點幫你？咪又係叫你搵消委會，唔通塔你兩個返去錄口供呀？擺明想用報警去兇鳩個店員就範俾你用果2張現金券啦，屎忽鬼

呢個Post 咁多間餐廳嘅打手湧出嚟護主

on9 好明顯因為電話對答誤導左啦

一般團購卷都會寫到明
但有d ‘精明‘ 香港人就會打去依d餐廳chok d職員
個職員答錯講漏 又同條款冇抵觸既 先會真係買個團購

一般團購卷都會寫到明 但有d會冇寫清楚
但有d ‘精明‘ 香港人就會打去依d餐廳chok d職員
個職員答錯講漏 又同條款冇抵觸既 先會真係買個團購

應該屌埋團購網，佢條款唔清晰。

人地張飛講到明
落單前SHOW出黎先可以用 照你咁講 你係買單先SHOW出黎
如果你一開始就SHOW, 成個CASE就無發生
你無SHOW, 人地可以一張都唔比你用
你有無反省下自己有無睇過T&C先?

3. 10%service charge 照用兩個lunch set同一個單點食品計$27.2 (不合理)

依個不嬲都係咁做, 你未撚出過街食飯?

總結: 樓主係ON9老屈

打擊垃圾黑店

我睇幾間都冇要現金俾

一堆文盲
人地張野咪寫到明
每次一張
不可與其他優惠（lunchset) 同用
落單前出示

職員答錯野，樓主一開始又無出示

同意 條款寫明 落單前出示
樓主買單先出 人地俾你用係人情 唔俾你用係道理

是但啦. 為幾十蚊搞咁撚多野.
最好冇撚晒呢啲優惠, 個個跟menu 比錢.

呢啲post一定係屌樓主多
因為呢到係連登

女人？屌你臭雞
金額少？屌你乞衣
有一兩句態度唔好？屌你樓主講啲唔講啲
有啲野真係錯左？忽視晒你啱個啲，係咁屌你冇出過街死毒撚冇女

呢條[保留最終決定權]其實都幾難有效
其中一方係爭議者同時係裁判者，就係一條唔公平既條款

樓主仲覺得自己好正義比人欺騙

lunch menu冇寫明[唔可以同時用其他優惠]之類
而且現金券冇寫明[只適於xxx]，就用得啦

下次個鋪不如答 我間鋪而家好平，全都都係優惠價，唔可以再用現金券啦

其他店鋪10%service charge用原價計 優惠卷都會寫明
唔會唔寫但加一用原價計

我理解係 樓主訂位有講會用現金卷，店員係電話同時要求到時出示
而樓主落單冇出示，埋單至出示現金卷

如果間鋪話落單時樓主冇出示現金卷所以唔用得，我覺得間鋪合理
但間鋪話lunch set唔用得任何現金券,單點食品只能用一張,要過$100先用得
我就覺得樓主合理

其實團購優惠劵係團購網同上層deal 返黎既生意

所以條款係團購網定 佢鳩知你餐廳menu 係咩

最後就有呢幾行百搭條款

好多時都係d 客買完去店用 店家先知入面寫咩
咁餐廳佢開頭整menu冇預左有呢d 劵
用之前show一show 就係咁解

好多打手

是撚但啦
無論點都好，你落單果時冇出示佢就有權唔比你用架啦

睇黎間野都好得閒
咁多護航撚出現

同金錢無關
為錢嘈咪為錢嘈囉
點解係要加句同金錢無關既光環

一個客呃幾十蚊
都唔知有幾多人比人屈照硬食啦 真係夠哂和味

我都覺
一路睇樓主段野都覺得好多佢做得唔好既地方冇講
明明兩邊有錯但佢淨係放大對家
同時拎埋「我為公義唔係為錢」呢個光環

理性討論都比人標籤係打手，係護航撚，
咁係咪要一言堂先符合呢到既討論？

價錢位lunch set無寫特惠價 又或者無刪去原價寫平啲個價錢去標明
其實已經唔成立係優惠.
張野寫明單一次交易只能用一張. 又突然可以用兩張好鬼囉成件事
更何況 訂位同事講完可以 佢一句話訂位同事講錯 就將責任推得走?
點解會變咗個責任係食客去承擔呢?

好唔好食先？

又係依間垃圾
又係31號去食 啲服務態度閪撚到想走人
當時得幾枱客 因為都9點幾10點
坐低等10分鐘終於有人攞兩張餐枱紙過嚟
跟住其間啲侍應行嚟行去 見到我同frd坐係到未order嘢都冇一個人攞份menu過嚟
最後要開到聲先有人理下我地
全程啲侍應個個黑口黑面又係咁講粗口 依間野我真係唔撚會再去

又唔好即刻對號入坐
只係睇到某些留言而發

所以我只用eatigo

[不能與其他店內優惠一同使用]好明顯唔係單止優惠食品啦
而係其他優惠例如某個時段全單7折, 食滿500-100, 之類

早嗰兩日先食完

寫得唔足夠係錯
但係lunchset 係優惠左係常識啦
你單點lunchset有嘅野貴過lunchset個價
仲唔係優惠？

睇黎唔撐樓主就係打手

屌你老母，係屌柒人間鋪就直接啲，加密黎把撚

好廢老思維
唔係藍屍就一定係黃屍

食個100幾蚊都用coupon 都證明你死窮撚啦
搞到報晒警我以為幾百萬上落

HoKoBuy/HKTV 除咗大閘蟹券呢D可以拎走嘅嘢之外其他一律唔會買

香港係廢
但唔洗趁機吹奏支那

件事睇清楚
1. 差佬真係無撚嘢做㗎
2. 用得現金券就落order前講清楚啦

呢個好明顯為啖氣啦
返工半個鐘都唔止一舊水啦
洗閪喺度戇鳩鳩搲咩

屌 真係好撚多盲人

成件事兩邊都ON999

間黑店應該係張現金券列清楚的免責條款
咁就唔洗比人拗數

樓主 就應該用之前問清楚，打電話問好易唔應數

嘩我屌你老母咩，乜撚嘢貪小便宜
個閪佬話用得，最尾又唔用得喎，做生意咁呃人㗎

樓主就係見條款無寫清楚
想攞著數

欣賞你企咁硬，但我可能求鳩其叫樣平平地小食，用埋第二張算

條例係團購網同office(mkt)協商整的

舖頭冇得話事

我覺得香港人太怕麻煩，明明道理係自已度就覺得少少事算啦
之前去食lunch都係，個餐牌將豬寫左牛，好多檯都叫左
聽到好多檯都話係豬唔係牛，都照食，得一檯屌間餐廳叫佢換返

廁所大把 你食埋佢啦

都好清楚寫明每次用一張

樓主打電話去問果時有無講明coupon上面寫住「一次交易只能使用一張coupon」呢樣嘢?

呢條規定白紙黑字寫明響張coupon上面
但餐廳員工唔係萬能，唔一定知道所有coupon上面寫嘅條款
樓主真係有心搞清楚，就應該響電話裡面提醒埋呢條條款嘅存在
而唔係避重就輕咁淨係講「我打算用兩張coupon」
然後用該名員工嘅回答做標準嚟忽視coupon上嘅條款

白紙黑字寫到明嘅約束力點都大過一個普通staff講架啦，同埋一句佢新嚟唔識規矩就收你皮啦

支持樓主，香港好多餐廳已經好多唔合理既野，例如加一服務費但事實係無乜服務過

你窮還窮 都要講道理既

你都可以咁講，一來怕麻煩，二來單野本身都有d唔清唔楚，「每人每次交易只可以用一張」，好視乎你點詮譯。不過我係欣賞佢堅持，只係我唔會咁姐。

光環樓主可唔可以搵返啲條款出嚟比大家睇下。

痴撚線 堅持應有權益竟然會比人屌貪小便宜乞兒小家
香港真係冇撚得救
搞咁耐真係為果一百幾十咩 而家係原則問題
屌人果D肯定平時比人搵笨都唔敢出聲既垃圾

我同友人各自叫左一份lunch set ($72 each) 同一份單點食品($128)
埋單時出示現金券

唔係ＷＯＲ 我見個網話要落單前出示
唔係埋單先出示， 咁樣樓主有問題

樓主似乎係嗰啲側側膊嘅香港閪客喎
你有冇睇清楚啲條款呀

眼殘？每人呢兩隻字你食咗？

係每次交易一張呀

其實應該報海關

其實呢啲團購嘅主要作用係咩同邊個賺?
推廣間鋪? 推廣個團購網? 團購網抽到幾多佣?
啲條款模糊搞到同實際運作有出入, 搞到成個消費過程咁麻煩, 一個負面嘅購物體驗, 我完全睇唔出有乜得著俾到間鋪同個客
啲條款好歹都要間鋪管理層批刻或者由上層通知清楚前線處理手法架嘛, 用之前先show一show, 我又唔信前線一目十行到即刻知點搞
成件事最錯其實係間鋪太多店員涉入件事,仲要由訂枱果個人開始,啲店員嘅講法前後唔統一, 咪俾人覺得好似㩒住啲客黎砌咁囉
同埋張團購券最後限期係18年年尾, 我唔信間鋪第一次接呢啲券, 點解都可以處理到咁?

你睇下#141 個capture

一句講晒 樓主 你無落單前show coupon

鋪頭有權唔比你用coupon喎

D條款又真係寫得衰...
單憑條款我覺得係餐廳錯
不過樓主打去個下側側膊又真係好無品

印象中聽過係餐廳redeem 左再去同團購網claim

我諗團購係賺啲人買左用唔切既差價

呢啲咪係典型港式閪客囉

好多打手上黎屌鳩樓主

睇黎你又啲咩都可以commoditise 既人黎
窮到為錢咩都做得出果類

如果我要計我啲時間值幾錢既 你放心
我啲時間一定值錢過你

記得以後出街食野有咩事千奇唔好出聲
跟哂對家叫你做咩就咩

啱 我都唔好想見到金鐘仔 超毒

係一時一樣 完全黑店做法
要報驚先識怯
如果冇警察 佢根本唔比我走

我肯定對方真係惡意
因為我覺得我比較串

想問下有冇經理級處理件事
店員abc 亂鳩咁黎

其實你自己亦冇睇清楚啲條款喎
佢哋內部自己都唔清楚個啲現金券嘅用法係有問題
但你都唔係冇錯喎

大家以事論事啦好冇
我全程處理哩件事都冇人身攻擊
點知比金鐘仔隔mon屌

大家做人都有進步空間

咁佢係黑店，你係閪人
大家打和啦super

我都有我on9既時候
經一事蔡一智
希望間黑店都係

你自己柒咗就話有進步空間
間餐廳就即刻俾你唱
雙重標準

多謝分享
希望有更多苦主現身說法

明白 哩到我錯

呢間野個fb
好多人既comment都係話service差/無服務可言
我信樓主

其實好人好者 可唔可以唔好學足d廢老口吻
唔撐樓主=打手

你都有讀書架 你都有明辦是非同批判能力掛
起碼都讀緊中學啦？ 中學教左你架啦

講野之前用下腦啦
你老母養大你好辛苦架

咁我又冇西面既
咪笑笑口搞掂件事囉

不過塊面就要西時西囉
你係咪現實咩都唔敢出聲既人

林鄭叫你打風後返工
你記得仆到去返呀 唔好遲到

其實咪就係當年果啲港女拍r幾十蚊優惠囉，個個都一定話自己為義執言嫁啦，片面之詞聽完笑下就算

太長

留意返 黑店聲稱打唔到比團購 我先報驚解決
如果警方話我濫用警力實會告我

要咁講既話
歷史都係贏果邊寫既

照你咁講我拆單已經解決個問題
間餐廳係良心鋪頭根本唔需要搞咁多野, 而且都細節無寫
樓主已經食前再問可唔可以 員工係咪有責任了解清楚同表達清楚
咁都入到樓主既人 其實平時係咪幣少咁周街派錢 定係連文都未睇哂就留言

可能嬲我嬲左成日 搞到西口西面

唔係話唔比走咩 仲唔報得警?

我有我既堅持同原則
亦知道咩時間要讓步妥協

如果有得拆單 呢句野就廢撚左啦
用腦諗下先講野啦

其實我係第一個post加密放左出黎

因為有第三方同我地都唔清楚
所以我叫黑店職員B打比團購
唔知其實佢有冇打過
淨係話打唔到

拆單都講得出
係咪咁肉酸呀

食前show 揸到正，餐廳可以唔俾樓主用coupon

明明樓主理虧先，仲好意思報警公審拎光環

條款寫到咁
D staff又咁豬

講牌面你係啱晒
道理係晒你個邊

但我覺得你其實唔洗企咁硬/去到咁盡
警察黎左 對方有讓步個下已經可以stop
你個fd依個時候話ok就拿掐得好啦

雖然同今次事件無關
只我想講下佢既service

坐低淨係得menu 同紙巾
叉 夾 碟 杯 水 都係自己拎

同茶餐廳一樣
佢何來service charge?

垃圾餐廳vs垃圾西客

閪客vs閪店

証明團購真係俾狗食 你睇雙方都幾狗

拆單本身有咩問題 只係你落order個陣你做唔做得出 重點係職員無講 然後之後自定義哂所有野 至於拆唔拆單係個人選擇 我無話過我會咁做 不如你用下腦先啦

又講左第二樣嘢，佢做得唔好唔等於你係有道理

佢好唔奮氣，想話比老師同媽咪知道咁。

呢D咁既垃圾黑店點解仲生存到

你呢啲人都係死撚左佢啦

喺有爭拗嘅情況下
如果比兩張張現金劵佢
然後夾硬比少200蚊
會唔會犯法？

其實加一個到我覺得合理
出面啲餐廳就算有優惠都係用原價計加一

本公司保留最終決策權利，其實佢有呢句係咪玩晒？

邊撚到同金錢無關

我真係唔明...點解唔落單前...講到明會用現金卷

嗱 餐廳好學下野
下次寫條款service 與優惠不能同時使用

條款寫得咁清楚都要嘈

樓主有冇解釋到點解落單前唔出示現金券？
點解寫明每人每次交易只可以用一張都仲要R用兩張？

話分單果啲你面皮夠厚真係吹你唔漲，不過都係入座/落單之前講清楚啦。

u low time cost haha

頭幾點都明你

不過其實10%service charge用原價計其實個個都係咁
因為佢地玩優惠卷個logic就係計完總數再扣，例如惠康唔會exclude咗你買一送一、買幾件扣錢呢類貨先再扣你現金卷
(不過一般都會標明費事有得鬧，eg樓主個case)

間野連優惠卷都未識玩

買垃圾券都唔係貪小便宜？

有點唔明, 1月1 日出POST 說"今日去食", 點解仲用到張現金劵? 唔係2018年12月31日到期咩? 同埋寫到明星期五六日及節日假期都唔用得, 點解樓主又用到既?

店員又柒, 樓主又小家, 仲要on99搵警察, 店員醒少少大大聲讀比你聽: 本公司保留最終決策權利, 就收你皮啦, 呢到最醒既真係黑警: 你班on9呢事on9野自己去搵消委會投訴啦柒頭, 阻差辦工

樓主好計較 但又要攞光環

間野個名抄人？

一大班盲毛唔睇清楚響到嘈，張卷上面係寫每人每次交易只可以用1張優惠卷，但樓主買嗰張叫現金卷，係咪成班都唔L識字？何況本身優惠卷同現金卷就係兩樣野黎

set 正常比單叫平，係因為想吸引人叫多D，消費多D，但你唔可以就當話係我俾左優惠你，一係你就一早寫明唔可以用落套餐度，但同樣只係適用於優惠卷，現金卷係當錢用

店員自己都唔熟公司規矩，點同個客解釋？一張單改幾次收費，咁亂點做生意？仲要已經係最後一日，即係咁耐都未搞清D條款，一係就根本無客無人團購

成班小學雞乜都唔識就衝出黎柒

其實每人每次交易只可以用一張

真係要拗，我覺得係間舖贏

再加上樓豬事先冇喺落單前出示張卷，間舖大可以唔俾佢用
俾你用係人情唔俾係道理
班店員錯在唔熟呢個優惠搞到不停改口有誤導/欺騙成分
兩邊都唔抵幫

現金卷三隻字我作架？印住響張野上面可以當睇唔到？要怪就怪張野印錯，將個責任推落個客度？

連登仔

咪撚下下‘傻閪港豬’ 啦
似足d日日鳩叫黃屍藍屍既廢老
好既野唔學 就係學埋晒d咁既口吻

收皮啦

去過呢間餐廳，同意佢好仆街。
1- 服務極差，問佢拎杯水好似要乞咁
2- 推介想我地嗌多樣野食，話唔洗就有少少黑面
3- 個陣時佢地做身份証號碼優惠，我全中不過原來嗌雞係無折，條款同落單時都無講，比錢先知。

同意樓主，比錢唔係問題，但唔應該咁陰陰濕濕，咁簡單既條款應該寫清楚。 唔會再去食

Sor 禁錯負評

[學術性討論]個人認為 如果樓主想搞大佢既
假如真係樓主所講 一開始樓主打去該店問一d樓主唔知既事,即係現金卷可以點用既指引

1. 而該店店員聲稱係可以用既
2. 樓主係確信該名店員所講既指引
3. 對樓主而言 張現金卷可唔可以用係一樣重要既inducement會影響佢去唔去果間餐廳食飯既=material fact
4. 而佢果張所謂現金卷上又無註明免責條款

店員係一開始就作出左失實陳述
而根據轉承責任vicarious liability, 樓主係咪可以告間餐廳呢？
求討論

連登仔話嗰張係優惠卷，唔係現金卷，所以店員並無作出失實陳述，只係樓主一廂情願以為用得/問錯

講到split bill 其實我去餐廳都試過好多次
我去過既餐廳好多都可以

LM 等睇餐廳版本

分享下姐
都有其他巴打話佢服務差

Btw你當連登係老師媽咪？

我下次唔食添啦

成個 日和 咁亂作term鳩鬧

My hour was spent worthwhile if more learn about this place’s strategy haha

似乎重點唔係張野個名上面
無論佢係現金卷好 優惠卷好 佢無寫明指引去釐清張野既用途
而樓主問店員 店員聲稱係可以用
樓主完全相信店員所講 同時張野亦係樓主考慮去唔去佢果到食飯既重要因素
而樓主form左contract(食完飯) 先發現張野係唔可以用
咁已經足夠構成失實陳述啦 ？

屌 你平日唔撚睇連登就收爹啦

喂 唔好騎劫鬧膠啦好冇 討論返個po

不過你不斷重複‘傻閪港豬’ 同一個term亂鬧人依下真係似足佢
— 內容空洞 不斷重複 以為自己好叻叻
你可以認佢做老豆

好

我想問點解講明12月31號到期 你1月1號仲去用 而佢又冇提過過期...

每人每次
正常係一張枱一張單 咁咪每人每次交易
如果佢落單前講左分單 咁咪可以用兩張

張圖條款寫明落單前出示 佢又冇做到
店員表明lunch set係優惠 條款亦有寫明不能與店內優惠同時使用

間鋪肯定有錯 但樓主都唔係啱晒

仲有樓主落單前有無出示現金券呢？

你串柒柒就得 人地就要笑容滿面任你串？
遇到你呢啲人 我係店員一句條款寫明落單前請出示優惠券都收你皮 難為佢仲嘥時間同你搞大龍鳳

openrice其實比錢可以Del comment

其實好撚小事
就係lunch set無得用coupon, 要正價餐品先用得
樓主買完覺得搵笨，就咬住人地電話同你講lunch有得用coupon(個店員以為你lunch散叫)呢點，堅持要用coupon埋單
最後唔肯就鬧大報警，再將件事講到係店家無註明/誤導
人地留comment話點解食之前唔講明會用coupon先，樓主就答無下次
人地話佢無必要報警，佢就話如果佢係浪費警力警方可以告佢
睇得出樓主真係好撚自我中心
所有野都要以樓主所理解咁去發生
其實你擺到明個警察幫你唔到架啦，你報警為乜？
人地家陣又唔係唔承認你張coupon，你話打唔到俾個團購先報警，我就算俾你打到咁又點？
最終決定權會係個團購網度？
樓主如果帶條女食嘅話，真係鄧條女難堪

呢間野女難食

多人用就唔係小便宜
咩logic

樓主一定要用哂2張coupon既原因
係因為佢9月買 拖到最後一日先去食 唔用哂2張佢就會蝕 咪死都要拗翻生

其實咪分單再用兩張野囉
有咩咁大不了
個店員cancel左張單再開過咪得囉

樓主一定係女人
麻煩到嘔

Coupon買咗要用我理解
我都同意無人想蝕
但唔好講到唔關錢事囉
咪大大方方認咗佢囉
起碼呢度巴打會都知間野幾咁不近人情

但你係間餐廳度發脾氣嗌報警真係好撚肉酸
你話你食到有小強，個主廚用腐肉整野你食就話姐
因為唔俾用coupon而報警
大佬你睇返轉頭會唔會覺得好笑

有時d野當面問清楚，保障返自己呀

樓主一向小費係計原價
另外店員找錯錢比人唔代表唔可信，呢個係邏輯謬誤，佢做錯a所以佢b一定做得唔好

不嬲都係
而家係啲冇讀過書既人先信曬歷史 特別係中國歷史

點解拆單就得？
拆單只係分開兩個數，唔會gen多個invoice no出來喎
如果你要兩張單，咪未必俾你一齊入座

呢個情況咪果啲一蚊一隻雞 每檯只可以叫一隻
你成班人又想分開曬單一人一隻雞
又想一齊坐
邊有咁著數？

再加上樓主中間留言話人地冇服務 憑咩收service charge
閪客confirmed

寫到明每人每次用一張
你又冇分單分檯 人地畀你用2張已經仁至義盡

寫到明優惠不能同時使用
稍為有sense少少都知set係優惠啦
事前打過去問人地話lunch用得唔代表set用得

明知報警警察唔會幫你調解
最後報警兇人希望人地酌情畀你用coupon
講到唔關錢事咁清高
好肉酸呀樓主

無服務就可以唔比加一，你試下去酒樓咁做

你叫樓主試下

仲要遮名個下好嘢

唔錯

你拉到落佢佢仲遮埋名添，真係唔知樓主想點，又冇錄音，作千字文，相都冇張

唔屌你以為自己好撚型 高登規矩 相 錄音 片，仲有你hide乜柒，知道自己幾on9未

貪小便宜個種煩閪

講到唔關錢事，但巴絲們同佢以事論事又唔撚聽，講得多都托柒啦，裝睡的人叫不醒，最好個lunch set免費派俾佢

其實你自己都冇睇清條款 雖然呢個係部門之間溝通錯誤
同埋好地地食餐飯居然用個幾兩個鍾報警簡直on9
仲要係除夕呢啲日子
我估樓主係果種串串供 以為自己俾左錢就大曬 覺得俾左錢就駛到人盡係應份嘅 有咩不滿就即刻叫經理出黎 仲要自我感覺良好果種
我既話你就唔洗講 擺到明係唔識溝通既垃圾毒撚

小妹就真係唔敢做到唔返工

樓上成班傻閪奴性有冇咁重啊？而家樓主係維護緊消費者，你班人就話咩少少錢都要計較，屌你地～

佢講啲野條款都冇 咪跟條款講 理鳩佢講咩廢話

你老竇仲小家啦，百零二百蚊condom錢都鏗，仲生咗個弱智出黎

我從來都話好小事
店員同警員都聽過我咁講

因為聯絡唔到第三方作公道決定
店員亦唔比我地離開
我先報驚
當然如果打到 決定權一定係團購

性別唔講 我地兩個都覺得件事好唔妥

性別同性格又係兩件事黎既